是日兩餐 餓撚請入。。。

吉妹
老婆不在家

你老婆咁唔痴家
我返工好累

細碗到不得了

我返工好悶
我offer你一小時嘅massage therapy, 你請我食嘢呀

米粉正呀

吉妹 我好累

弘b我累到無哂心情

我都係 條腰好累

吉妹 早D休息

牛湯

btw,想問問吉妹上次月租邊間酒店
我遲d有須要

牛肉麵係幾好食
紅磡紅茶館呀，近世界嗰間會平啲。

有樣野唔開心,想問你一個問題

問啦

我gf去自己一個去越南旅行,仲要住青年旅舍,我反對佢有無錯?

搭嗲

我經常性自己一個去旅行，但我有啲怕自己住一間酒店房，所以好多時都係住hostel同youth，如果有靚capsule，我就會揀capsule。

我老公初頭幾次都好反對，但我去到目的地會做盡一切令佢放心嘅行為，到而家佢已經習慣咗！

佢錯，應該飛左佢
溝me

一個人去越南
真唔真
你話跟埋佢去睇下佢點

去左了

其實弘b都係最好既朋友
不過吉妹拍拖次數較多
所以問佢
本身現實生活中無乜朋友
有事都要上連登揾人傾

sorry，我係大男人

你都係擔心佢先會反對啫，一個女仔去越南仲要唔住酒店，佢係訂好哂所有野知會你一聲定係考慮緊同你商量下呢？

新工？係邊頭

冇錯，越南治安差，絕對唔可以俾佢自己一個去。。如果係我，我會請假陪佢

吉妹